[{
    "theme": "Thuis",
    "langread": "nl",
    "questions": [{
            "question": "Wat je innerlijk voelt.",
            "answers": ["gemoed"]
        },
        {
            "question": "Oninteressant en langdradig gepraat.",
            "answers": ["gezeur"]
        },
        {
            "question": "Iemand die niet op tijd komt.",
            "answers": ["telaatkomer"]
        },
        {
            "question": "Woorden die toverkracht hebben.",
            "answers": ["toverformule"]
        },
        {
            "question": "Gepensioneerde hoogleraar.",
            "answers": ["emeritus"]
        },
        {
            "question": "Huishouden of gezin waarin beide partners een inkomen hebben.",
            "answers": ["tweeverdieners"]
        },
        {
            "question": "Iemand die dagelijks op en neer reist tussen woning en werk.",
            "answers": ["pendelaar"]
        },
        {
            "question": "Plaats onder de grond waar je waardevolle dingen uit de aarde haalt.",
            "answers": ["mijn"]
        },
        {
            "question": "Handarbeider.",
            "answers": ["ambachtsman"]
        },
        {
            "question": "De omschakeling van handmatig naar machinaal vervaardigde goederen.",
            "answers": ["industriÃ«le revolutie"]
        },
        {
            "question": "De verschuiving.",
            "answers": ["shift"]
        },
        {
            "question": "Gebied buiten de steden.",
            "answers": ["platteland"]
        }
    ]
}]
